其實有冇人諗住橫掂都唔生仔，不如絕育，任玩

唔通下下叫雞咩
溝女又要做安全措拖
老實講
而家你冇經濟能力
十年廿年後都唔會有
even你揾40k+
與其你戰戰兢兢
揾個20 30k
乜都計住
又驚出事
不如從源頭着手
絕育
點玩都冇人理你
如果個女仔想生
佢咪自己揾過個
但又好似好小家
男人既野
一係唔好do
do得就唔好驚
驚就叫雞
包唔上身
但又好似好sad
唔通成世叫雞叫雞叫雞
係咪

首先你要有

個樣絕左育